政府無回應 依家係咁捉人 似係想減少勇武人數同震懾

我覺得再拖落去會好大獲